### ЗАДАЧА 1
```
Создать страницу с авторизацией пользователя: логин и пароль и реализовать в ней:
возможность регистрации пользователя (email, логин, пароль, ФИО),
при входе в "личный кабинет" возможность сменить пароль и ФИО.
использовать "чистый" PHP 5.6 и выше (без фреймворков) и MySQL 5.5 и выше, дизайн не важен, верстка тоже простая. Наворотов не нужно, хотим посмотреть просто Ваш код.
```

### РЕШЕНИЕ 1
* движок поболее расписанный на ООП по другому адресу: https://bitbucket.org/shatrovalexey/test14 (ваше задание под номером 90)
* самый элементарный движок:
```
cd web
php -S127.0.0.1:8080
```

### ЗАДАЧА 2
```
Есть 2 таблицы

таблица пользователей:
users
----------
`id` int(11)
`email` varchar(55)
`login` varchar(55)

и таблица заказов
orders
--------
`id` int(11)
`user_id` int(11)
`price` int(11)

Необходимо :
составить запрос, который выведет список email'лов встречающихся более чем у одного пользователя
вывести список логинов пользователей, которые не сделали ни одного заказа
вывести список логинов пользователей которые сделали более двух заказов
```

### РЕШЕНИЕ 2
```
-- составить запрос, который выведет список email'лов встречающихся более чем у одного пользователя

ALTER TABLE `users` ADD INDEX( `email` ) ;

SELECT
	`u1`.`email`
FROM
	`users` AS `u1`
GROUP BY
	1
HAVING
	( count( * ) > 1 ) ;

SELECT DISTINCT
	`u1`.`email`
FROM
	`users` AS `u1`

	INNER JOIN `users` AS `u2` ON
	( `u1`.`email` = `u2`.`email` )
WHERE
	( `u1`.`id` <> `u2`.`id` ) ;

-- вывести список логинов пользователей, которые не сделали ни одного заказа
SELECT
	`u1`.`login`
FROM
	`users` AS `u1`

	LEFT OUTER JOIN `orders` AS `o1` ON
	( `u1`.`id` = `o1`.`user_id` )
WHERE
	( `o1`.`user_id` IS null )
GROUP BY
	`u1`.`id` -- на случай, если логины повторяются ;

-- вывести список логинов пользователей которые сделали более двух заказов
SELECT
	`u1`.`login`
FROM
	`users` AS `u1`

	INNER JOIN `orders` AS `o1` ON
	( `u1`.`id` = `o1`.`user_id` )

	INNER JOIN `orders` AS `o2` ON
	( `u1`.`id` = `o1`.`user_id` )
WHERE
	( `o1`.`id` <> `o2`.`id` )
GROUP BY
	`u1`.`id` -- на случай, если логины повторяются ;
```

### АВТОР
Шатров Алексей Сергеевич <mail@ashatrov.ru>